究竟拍拖為嘜

睇完一個post，一齊左十二年都會散
過往一齊嘅時間長短與經歷化爲烏有
拍緊拖嘅你地，其實得到嘜嘢？

有拖拍就答你

為左節日唔洗自己過

一個親密D可以令你冇咁寂寞同分享快樂既人

點解唔同朋友過

即是知道係過客亦無所謂

其實冇所謂, 你點知佢係唔係過客, 個個拍拖前後都唔同樣
輕鬆開始, 試岩再認真發展, feel free la

試唔啱就退貨

我係, 所以次次拍拖都會講定愛情觀先 ,當然拍之前都會諗下佢性格同拍果陣係認真試

ching嘅樣貌一定非肥毒矮
搵伴侶講到咁容易
btw 點解試唔啱唔係磨合而係退貨

岩既時間 岩既人就拍拖架啦 其實冇咩為乜
除左真係為拍拖而拍拖個d人

每段感情，結果好定唔好都好
雙方都一定會有得著，成長

你點知係岩

就好似我呢家個男朋友咁 之前鐘意佢 但知道佢冇可能鐘意我所以先當佢兄弟 之後有個男仔無啦啦追我 我先知佢同我既諗法一樣 而且大家又岩傾所以好快就一齊左

遇上結果唔好嘅感情 如帽 再回想曾經擁有過嘅歲月
如何move on

er 正常囉, 百貨應百客
搵伴侶其實難架, 我審美有問題同工作見ok多靚女所以好少因為樣鍾意人,
第2同3個女朋友都係朋友式吹水吹左2-3個月, 佢又明顯比signal我先諗情侶關係。 所以其實隨便得黎都唔係太過隨便
就係磨合唔到先退, 我覺得個個唔同, 我係因為拍左頭2次之後開始有d心累, 冇左果種追求完美轟烈愛情既衝勁先咁

其實真係無人包拍拖/結婚就一生一世
兩個人一齊就好似一對比普通朋友更好既朋友
共同生活，分享生活，可以一齊成長同進步
當其中一方唔再因對方而感到幸福快樂
就應該分手，因為感覺呃唔到人
唔代表佢唔再愛就係錯
所以被分手既，係好難接受
只好自己調整心態放下
咁有d人就會話唔付出真心/唔投入咁多
但如果係咁
你亦會係一段關係上好難得到滿足同幸福感
因為你經常抱住失去既心態
我覺得最好係...
愛得一日得一日

證明左佢唔值得你再留戀
唔係真命天子/女
為左一個變心既人唔開心 唔值得
調整心態 記得曾經真心相愛過就好

但時間可以成為一段感情嘅考驗
你點知佢會係對的人

我都係岩岩分手 所以心態最緊要
非俾人帽

朋友唔so我

唔知架 但我地大家都互相覺得會同對方過世
有時候時間可以證明一切
其實我都有故事 睇下樓主想唔想知

比人感覺好似好易拎得起亦容易放低

真係睇左好多post，好多都係拍左好多年拖但結局係散左
好難去相信對方是否真心 即使真心過亦會散
到最後都係唔知拍拖係做嘜

如何調整

想

我拍緊5-6年
都會諗有日自己/對方會唔再愛
但其實我個人認為
感情係隨著時間累積
真正懂得愛既人
遇到問題會解決而唔係置之不理
同埋懂得愛既人都會明白經營感情既重要
如果兩個人性格係夾
懂愛既人係好難會變心
因為明白新鮮感只係一剎那

珍惜眼前人 享當刻嘅福 唔好太著重結果

唔係好事黎 我係冇戀愛中既衝勁先搞到咁

我覺得拍拖第一步係為左係更親密既關係中追求真正既愛情

追求到之後要做乜野我都唔知，留番其他有經驗既人解答

時間不能代表什麼 說散就散
相處之道同雙方肯唔肯繼續磨合先係關鍵

可惜現在什麼都也沒有
除了心累

ching咁樣拍拖開心咩

咁咩叫真正既愛情先

我未遇到依加個男朋友
我係灰到連朋友都覺得好煩 成撚日唔開心...
但心累我明 因為之前係攰撚到喊 又經歷咗唔少嘢 好痛苦 所以而家有拖拍 其實真係好奇蹟 竟然中意到人

以前中一個陣成日間唔中過一排就換一個男仔黎鐘意 個陣時有個男仔坐我後面我成日上堂個陣時搞佢搵佢傾計 然後就開始鐘意佢 我曾經同過一個朋友講 之後佢周圍同人講 比個男仔知道左之後幾乎連朋友都冇得做 唯有鐘意第個男仔 個個就係我第一個拍拖對象 佢對我唔算好好 成日問我拎錢 好快就分左手 原因係因為佢貪得意見身邊既朋友拍拖所以先同我表白 之後我又鐘意番坐我後面個個男仔 就係2015年2月14日個日佢朋友生日就係個日我同佢表白 佢激動到衝左出門口 而呢次既表白最後都係失敗到最後同佢連朋友都冇得做

而我第二個男朋友係我小學同學 當初我真係好傻好天真以此我可以同佢一齊過世 點知我錯啦 佢只係當我係水泡 佢同我一齊只係因為佢比個女仔拒入左而咁岩遇到我先同我一齊 到最後佢連分手都冇同我講就已經分開左 之後佢朋友send番佢道歉既信息黎我先知呢件事

我既第三個男朋友係一個玩跑online認識既網友黎 佢好熱情咁追求我 當然我有接受啦 但當佢追到手之後先係惡夢既開始 個陣時我成日都唔番學 一個星期試過唔番三日 因為朋友既一句說話：如果你唔係讀書既話就唔好番學啦 個陣時我先中5 我成日將呢句說話放大 而呢個男朋友既屋企就成為左我逃避現實既地方 個陣我成日去佢屋企玩 過夜 甚至連屋企都唔番 但佢一啲都唔關心我點解變成咁 而我一唔開心既時候就會要求佢同我扑野 我既處女就係咁樣冇左 個陣時既自己實左太以氣用事 而且曾經試過搞到屋企人差啲報警 我成日問幼稚既問題 比如朋友同我邊個重要啲 到最後當然都係不歡而散

好不幸因爲呢件事之後我唔再相信愛情，之後仲確認患上左抑鬱症 學業上都試過拎全級第尾 我既第四個男朋友都係一名網友 個陣因爲我唔再相信愛情而令到我唔識去愛人 我係一個唔鐘意比人煩同埋比人管既人 而佢做足哂我所有唔鐘意既野 佢對我好好 但呢段感情我唔太敢去愛 因為我好驚又會比人呃 佢送野比我討好我但我唔鍾意 佢亦都好介懷我點解成日提起我唔係處女 因為個陣對自己太自卑對呢段愛情唔太信任 個陣我成日同朋友一齊玩 因為成班都男仔黎所以佢好嬲成日問點解我要同佢地玩 但班男仔佢都識 而佢亦都問我朋友同佢邊個重要啲 而我答左朋友 點解？係因為佢地我醫番好個病 如果唔係佢地我一早已經死左好耐 我呢位既男朋友成日都好鐘意管我同煩我 我同佢分手既原因係因為個陣我要考dse佢表受唔到所以佢同我分手 但後來佢後悔 成日黎我屋企門口搵我 最近我怕左佢同佢講唔愛佢先捨得收手

Sor for 1999
如果仲想知既話 我可以再講啲近期啲既比你知

唔會完全冇得着，就算失去一個人自己點都會有成長，個重心唔會剩係放喺「失去」，過幾年後睇返以往失去嘅感情，可能係小事一樁
除非你話拍完唔知自己做過乜，又唔知點解會分開，渾渾噩噩咁過就冇辦法

我都想搵到個會令我有衝勁 同埋上一段係另一半主動 我果陣又想番拍拖

有果陣你會叮一聲知道果種感覺係愛情

真 每段感情都會令人成長。伴侶之間相處同朋友間相處好唔同, 好多細微野係情侶關係先係觸及到, 會領悟到好多野

係了解自己嘅一個方式
喺感情方面想要乜，又渴望一個點嘅相處模式，都係靠自己經歷去揾答案
人生每個經歷都有佢嘅存在意義

想知道點解果陣唔番學 你第三個男朋友唔係學生？
咁你愛唔愛第四個男朋友 定只係鐘意佢愛你既感覺所以先一齊？個男做左啲嘜令你覺得煩
想知近期的事

有嘜嘢令你會踏出鐘意人

得着會有 不過總覺得一齊經歷完但最後散左 好虛無縹緲 唔知為嘜

唔好懶惰啦 搵一個令你有衝勁既女仔拍拖都會實在點

就係第一眼

個陣時唔番學係想逃避 因為我成日諗住自己考得差屋企人會點諗我 朋友會點諗我 越諗越多搞到學校都唔想番 日日阿媽同我講話番學都喊哂口 話唔想番 最後學校都知道哂 先有行動 我第三個男朋友同我同年但佢重讀中三

初初個陣係愛同埋日久生情 因為個陣又係有兩個男仔追我 但一齊左之後就覺得自己好似幫緊人湊仔咁 同埋以前我病緊個陣成日都唔鐘意去街 佢就成日上黎屋企搵我 搞到我好反感 我同朋友玩又要比佢話 一啲私人空間都冇 同埋當時我成日都同朋友玩同佢地親近左好多 因為佢地我識到現任男朋友

我同現任一齊係因為之前我同過一個我鐘意既男仔好親密我同佢表白左之後佢就拒絕左我 但佢係我生日個日無啦啦出現番仲送生日禮物比我 個陣仲未係我現任既男朋友都黎左 後來拒絕左我個個男仔開始追我先知原來佢一直都鐘意之後兜兜轉轉左幾日最後決定左一齊 我地大家係由冤家變成情侶 真係好戲劇化

純水想有愛人陪
不過我依加已經轉移種心啦
專注事業更值得